林鄭都開始放風自保, 警察自己諗下仲亂黎? 諗下點做污點證人吧啦

【逃犯條例】路透社：林鄭月娥稱若有選擇會辭職 (22:43)

路透社今日（2日）報道，稱取得香港特首林鄭月娥上周與商人會面的錄音，當中林鄭月娥表示，她已引起「不可原諒的混亂」，令香港陷入政治危機，若可以選擇她會辭職。

路透社錄音連結：按此

報道稱，在該閉門會議上，林鄭月娥說由於事件已演變成國安問題及主權問題，加上中美關係緊張，她現在只有「非常有限的空間」解決危機。她以英文表示，若可以選擇，第一件事就是辭職，並深深道歉。她說，中央沒有定下死線要在十一國慶前解決危機，亦說北京絕無計劃出動解放軍。

路透社稱，該段錄音有24分鐘，有3人證實林鄭月娥講過有關說話。

林鄭月娥發言人回覆路透社查詢時稱，林鄭上周曾出席與商人有關的兩個活動，但皆為私人性質，因此不能作回應。港澳辦拒回應路透社查詢。

討論佢段錄音有咩用？

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

對住林鄭老母pornhub聲帶打飛機
per非池

就黎比人搵黎祭旗啦唔知要祭幾多個呢，快d舉報下d濫用酷刑既popo出黎，夠數你咪冇事lor

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

係佢放段錄音出黎既意義
好明顯自保啦,係美國復會前放出黎咁岩???

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推

香港特首都認錯 想求救啊

同狗講人話

太遲喇

點解你會覺得佢係自保？

佢而家所有場合都係俾西環mon住晒
分分槁都幫佢準備埋

佢話乜都唔關佢事, 對佢好有利喎

推比D警察睇下

大家太天真 佢只係unun腳去英國happy咋 你估佢個心真係想香港好咩

YOU JUMP
I JUMP!

Mon post狗我係你就篤有武警混入咗喇

爆下料
自己就唔會比人清算

唔需要
所有警狗必須被清算